【TVB成績表】8年前冷飯，係黃金時段播！

2020年2月22日。81台：

〈當張德蘭遇上顧嘉煇演唱會〉

其實係8年前既SHOW，

- 於2012年2月1日10am起,於城市電網售票網公開發售